其實中國除左要人戴口罩，其他咩都唔做，對經濟影響係咪比依家少

或者會死多d人，但對經濟影響係咪比依家少

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

推 入黎睇！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

武漢就係咩都唔做
而家成個省廢左

5％感染 再5％重症？當無事？個疾醫成個月，射殺感染者都係要做野

死十幾萬人仲唔暴動？

中國有十三億人

中國人唔會為佢唔識既中國人死亡而難過

一開始核平武漢影響就最少，我當你個數係真，但依家全世界都有，一復工又會再黎過

死到咁上下就無人肯做
打工啫，仲要得雞碎咁多人工

我標題講既事，三月就會發生

十日之後就會出現